[傳聞］黨鉄商場準備減租50%半年

聽聞大股東比壓力黨鉄高層，要佢帶頭舒解商家壓力，所以會喺月內宣佈減租50% ，為期半年。

政府好似會將派息原本做乘客車費津貼果部份用黎補貼黨鉄減租嘅損失。換句話講，大家無車費補貼啦！

都唔柒搭 補乜鳩都唔關事

改用長者八達通

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

唔撚搭既佢補唔補貼都唔撚關我事

唔柒搭

都冇生意 減半年咁少

減90%啦
［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

大股東咪香港政府

50%咁少
冇左晚市既商店點止蝕50%
仲有因為放狗打人既港鐵商場呢？失去幾多消費信心
黨鐵全面配合警察係要付上更高代價啦

你減租又點
大家齊心啲，罷買黨鐵商場/黨鐵車站所有商鋪
等佢哋知道幫黨鐵租鋪係死路一條先有阻嚇力

屋租又減唔減半呀大股東

免費都唔租，三日唔埋又封站，又放煙，又殺人，又有鬼魂走唔到

撚信

我就一定唔去消費，費時成口血

搭黨鐵隨時唔係被黑社會就係警畜衝入車廂殺死，留返你地慢慢搭！

落哂閘 都冇得開鋪冇人入 應該直接免租啦

黨鐵就係咁孤寒同小家

唔搭,唔去地鐵商場

仲有大量港豬用緊成人八達通

而家慣咗搭巴士
有車就上鐘都唔駛睇

廢青成功爭取減租?????????

so 曲

佢都唔開
唔開即係無人流
減租有咩用

總之呢就唔撚搭如果要搭至少都用長者橫掂啲優惠都係大股東政府自己俾返無謂益政府啦

每程都係果2蚊，唔補貼啦
等政府自己左手交右手